莫拉達雄心勃勃：今季要入30球！

去仗對阿仙奴有波入的車路士前鋒艾華路莫拉達，在接受車路士官方電視台的訪問時，揚言今季要為車路士攻入30個入球，不過如果要在入球和車路士贏下錦標之中二擇其一的話，他也願意用他的入球換取球隊的成績。

這名25歲射手稱，沙利的踢法令他有所得益：「我認為我們能夠踢好控球在腳的足球，我們只需要在細節上進步，在這個月的訓練後，我認為我們能和世界任何一支球隊較量。我覺得去季踢得直接的打法不太適合我，這年對我並不容易，去季因為受傷，影響了我的表現。我希望今季能在所有賽事中攻入30個入球，但如果能贏下錦標，我願意只入15至20球，只要球隊好，就好了。」

莫拉達在職業生涯中未試過一季攻入多過20球，去季這名西班牙人在各項賽事上陣48場，攻入15球。